［認真］下星期日 唔去將軍澳 去大西北

仆佢個街元朗班賤民咁明目張膽打普通市民
仲唔入去光復 佢地真係當元朗係佢地地頭
痴線！！！！！
快少少組團入元朗好冇！！！

727星期六喎

屌 太嬲打太快！
Sor!

屌 仲等星期六 聽日就去啦

下個禮拜?
試問你忍到咩???
聽日 一齊出

星期日東西夾擊嘅，星期六一於玩南北兩陣！

聽日出都冇問題！！sem break緊！
但係要一大班人一齊組團先得
打返佢地